有冇人想入醫療科telegram group

我知道大家考緊試都好辛苦有冇人有興趣入一齊叫下春都好
唔理你男定女總之你係讀緊醫療科/有興趣讀就可以入 歡迎各位

推

推 依家都有10幾個人

冇

有20幾人架

加唔到可唔可以pm我